呢d就真係可加可減機制啦 港鐵12年黎只加不減得啖笑

希望大家都可以移民5眼同台灣